黎啦黎啦， 到 白居二 接火棒

全城mark價等水魚，願者上釣

買既唔該睇清楚 折扣率 同 銀行估價，做好功課先買

最怕啲人盲搶樓
一有信就狗衝
業主就吊高黎賣

利申 白居二準買家

搶啦，睇啱又負擔到就買

最怕d人計唔啱上錯車遊行鬧政府房策

依家出晒政策降温，都扮訓睇唔到就無計

上一次15年尾樓價回調咗5.6個個月。
當時白居二係16年2月出信。
一批購買力湧入市。幫手推返高個市。
到16年10月仲出埋富戶政策。逼埋綠表富戶出黎搶。個價又升一浸。

其實張表得一年期限。
睇啱就出手唔好等。

無記錯上一水白居二最後入市率得6成

聽日有信換

我尋日行左轉，地價差唔夠一球。趕住買既補埋地價買唔好

你放心

到真係樓爆 it狗實上街

睇淡友post

你層樓估價已經跌左一成 變左負資產

堅唔堅 ？

明知樓爆會暴跌仲衝入去買

你估我真係好似你咁有錢

輸一半都唔驚咩

難得個市回落左 購買力一釋放又玩完

準備接棒啦各位！

記住唔駛睇折扣率，平市價幾十萬就好掃貨啦

如果呢浸都頂唔起個市就大鑊

大家出多d力破頂大成交放個大煙花

有一年時間考慮
中獎嘅人可以等多大半年先接低溫火棒

點解d人肯用5 6百萬買公屋格局既居屋
唔敢估樓市升跌 淨係知居屋升慢跌快
除左房協私人格局既資助房屋
其他居屋呢個時勢就算唔使補地價都唔沖啦

不過放心
仲有班高價買公屋既幫手墊屍底

呢d係剛需，你識d乜

白居準買家表示 一定等埋香港追息先入市

最碼跌多一球

你洗驚人？